返荃灣手足掉gear

荃灣出左狗車 影唔到相
但手足自己小心